［拜登當選］竊鉤者誅 竊國者侯。面對荒謬的現實，被污名為暴徒的示威者應該被重新理解。

1989年我們支持的是暴徒 - 官方主流媒體咁講
2014年我們支持的也是暴徒 - 官方主流媒體咁講
2019年我們支持的又是暴徒 - 官方主流媒體咁講
2021年我們支持的原來還是暴徒 - 官方主流媒體咁講

暴徒二字已經已經被改變了定義，就像香港人見慣了“依法治國”，"一國兩制“，“公平公正”各種詞彙的真正意義一樣，現在是連”民主“，“平等”，法治”，這些字一樣，需要重新理解和定義！

制度的暴力，媒體壟斷的暴力，盲目法治的暴力，已經徹底摧毀了很多人的信仰和價值觀，“主流媒體”從來不譴責暴政，只大幅報導“暴徒”，所謂竊鉤者誅，竊國者侯，八個字已經說明一切！

世人還追求“正義和公平”可能已經過時，一切鬥爭將回歸政治實力的結合和比拼，原則和信仰已經再無價值，其實一直都係，只係有些人不願意去接受這個現實！

堅不堅持，頂唔頂到？回歸個人對人生的選擇吧！

Source: